阿積士 vs 車路士 2

00：55

笑撚到我

屌

呢啲垃圾 喺屋企屌咗一大聲

大家覺得仲補有一個名額會換邊個

篤一篤都入啦屌

差啲輸返轉頭

多謝阿姨放我哋一馬

dklm

屌你阿衣真係返去拍av算啦

得罪講句我射都入

撚伯

真係學界咁

返去拍AV啦吊

換走阿姨 換入豬sir ok?

可唔可以換走包輸入豬sor

懷念豬sir

屌撚到 嘈醒全家，比人屌緊

邊撚個再話比機會呀衣下場同老鼠一樣

輸既換 豬
贏換 艾馬神
和唔換

亞衣躝啦

亞衣快d躝啦

豬sir真係屌得最大聲嗰個

tam 一定入撚左

包輸

乜撚野英超 學界都入啦下話

James/gilmour

屌你老母臭閪

開套亞衣打丁都好過睇呢件垃圾

阿衣我屌你老母

Dllm 亞衣,霍金出黎射都入

柒撚

屌你老母

嬌魔

似會出RJ

最尾可能換gilmour

佢又做乜撚啊師傅

屌你一蟹不如一蟹

牙衣真係傻鳩黎

我寧願撚仔留印花唔好換人算

中場就嚟斷氣啦

on9

咁都唔中龍，其實有冇羞恥之心？

好撚低水平
D傳波

係撚伯教嘅話我真係信

Odoi呢場本身已經夠衰
嘩
屌你
呢個ayi 仲撚衰

打逆境波靠阿衣條撚屌真係食得屎

射又唔得 傳又唔得 屌你老母

Cho心諗 屌你好彩仲有人廢過我啫

逆境波要豬撚

佐仔好撚勤力

好似sunday league d miss 咁

Azp今日

真係噔佐真奴同阿朗素慘 跑撚死

今場azp 係咪mom

心態想博和

其實阿積士都係唔知踢緊乜鳩

美隊真心唔錯 冇迷錯

撚伯寧願唔換都唔會換豬sir

係咁跑上跑落 睇果個都覺得辛苦

Ayi

屌你打支點
拎住個轉身轉到小兒麻痹咁傳出去
我老母都截到啦

上半場個球污點

屌你老味波都傳唔到 死左去啦你

白蘭特

對家個van der beek去咗邊

美國仔呢啲先叫踢波

阿姨傳球地波都可以彈彈下

撚伯：失了分，但愛了國。 又贏

Batman 總係將歡樂帶比大家

阿朗素跑到拉撚晒車

Ati舉乜撚野呀
比你空位咪又係唔入

打歐洲賽應該要多d出佢

亞衣幾時死

美隊

Happy仔好左好多

得CA喺前面係正常
佢唔係搶鏡
係正常無柒嘢

多空位

我屌你老味 分波落去人地失平衡都拎到
你醜唔醜呀大佬

送角送到咁明顯

美隊算係咁

屌那星 岩岩果球呀衣跑後柱有屁用
有腦都知楔前柱

咪燈

大袋狗斬

有反擊幾好 但打陣地就後備換入黎好D

值得正選

Tmr 咁都頂斜

大袋成日都要控兩控先肯傳

手球wo

一有空位美隊勁幾個level

美隊幾好喎

ca

差啲

美隊靚

美隊踢到成個世三咁

美隊打中間會幾好

好撚勁喎美隊 邊個話撞兩撞就跌

下場開始要左鈣右安

支持美隊 解散警隊

暫時美隊好過odoi好多

咪燈雙黑住

好掛住龍虎切

我諗到點解換阿姨了，純粹同美隊夾

讓撚住射 痴線

今晚d射波避開哂個龍門

-dd

一早應該出美隊

見到華錫叫美隊射

條線綠色

屌你老母中下龍有無咁難

個波去到ayi道好撚令人擔心

英撚咪會

見佐仔跑到咁就唔舒服了

CA 真係有帶腦返工

chemistry真係幾高
睇佢哋夾得幾好

拎三分得唔得啊

美隊入波大巴大巴cum落撚仔度啦…

叫佢做波比美隊咪算 咪撚自己射

可惜巴舒射門1分
整到勁多xg都係冇goal

德甲後衛真心on9
亞衣之流都入到咁多球

大袋狗去咗右邊直頭隱形

佢上季入左好多波？

屌鳩蘇馬

兩閘d出波 左邊太大力 右邊就唔夠力

前季借左去多狗半季 多狗想用50m買

屌你仆街仔蘇馬…

On9仔蘇馬

好撚在佐真

佐仔

Azp 出腳過頭波係咪咁難

Zouma 你含撚la

傳比龍門好難？

肉撚酸到 蘇馬狗

Ayi同巴囝一齊死全家

蘇馬on9

依個位玩出擊

咪撚推啦陷家產zouma

ZOUMA真係傻鳩黎

拉車啦

25m都殺

乜今場出左雷狗咩

屌你老母蘇馬 個個都傷又唔見你傷

佐

屌那星 諗起蘇馬插花

Zouma 想死

Zouma

屌你老母蘇馬 技術咁撚差學咩人帶波

25m會唔會太大貪

蘇馬on99

佐

其實呢一對中堅
好鐘意上腳同衝上去
但腳法又9流

條友交得差

真係on9

咩料

Rudiger emerson下場用到未
好擔心星期六晚打Burnley
仲有冇力

好彩其他人救到

AZP咁鍾意出低空斬波嘅

2.5m都殺

Zouma幾時死

Tomori唔太差

入

wa diu

Ayi糕

亞衣 gooal

屌你阿姨又以為炒

傳奇牙衣！

燈到

Ayi!!!

蘇馬係咪猩猩扮人

撚伯換人名額拎黎儲印花？

兩隻力架可唔可以唔好以為自己控傳大師 痴線

屌你老母連燈仔 燈撚到
負碌足球

又係依兩個

I love u

dllm都好過騷獁

ZOUMA兩次自爆都冇事

1:0

以為唔入

屌 以為佢又飛機

屌你老母美國狗

一開波冇耐球自殺回傳已嚇到我而家

終於，呀E

差d飛機

牙姨

Goal ayi!!!!!

我都以為炒

呀姨真係好撚神奇

衣狗百屌

呢個真

百吊成材

美隊 亞衣 撚狗塊面

pulisic

雖然入，但咁近都可以射到差d飛機

Sor 50m都唔賣

ok

火清
我地要堅定反美國狗

入啦亞衣

tam有開心
心態幾好

美隊真係幾勁 d傳波好過大袋

爭啲飛機，屌你

AYI真係出黎同CA連線

屌你射撚到咁

我以為炒

Ca加ayi

ayiiii

百屌成材

哇屌你怒射網頂我以為會又炒啊

屌你 差啲以為又射上天

ayi

差d又飛機

有加乘

中楣底
着白飯魚算啦屌你

燈乜撚
入波同踢得差唔可以並存咩

美隊同呀衣有加成

呀朗有冇掂到粒波？

我以為真係飛機

屌
臨天光瀨尿

幾驚亞衣又炒

CA幾勁D 擦花好J到
正選啦大袋BENCH!!!!

真係死好運
平時應該中楣彈出左

+1

仲以為會中楣

配合得仲好過沙維恩尼斯達

美國囝爭啖氣俾英國護旗手睇

ayi 爭d俾佢嚇親

頂埋佢

阿姨啲門前怒ban。。。。

Pulisic踢唔到pl

有一刻以為唔入 睇埋慢鏡原來真係差D 彈返出黎

美隊啲突破>>>大袋

ca+ayi

Ca really good

DC Marevel connected

邊個素撚雀

我仲以為飛左機

阿衣係咪比人揸賓州

呀朗叻仔呀識漏

上場輸華西番版

入左就叫高章，如果咁都飛機就叫柒
一睇佢射以為實炒

我仲笑左出嚟，原來入咗

下場呀姨正選算啦

屌你門前咁近都可唔可以射到咁
入都係好撚好運
根本飛機味好濃

換完人進攻立體咗

知我美隊咩料未

無得踢姐
250唔通好大隻咩

點解亞衣仲可以吊鹽水

屌你老母一早應該換CA

美隊踢到世三咁

屌你老母5格氣推上菇射 CLS

仲要傳得好靚貼哂地

好難...
今場幾勁...

Ayi其實運氣值幾高 干地歐聯贏下體 英超贏冠軍個球都佢入

ALONSO 都漏得靚

我都係

頭巾佐啲落腳好準

美隊同阿衣原來係fix死左

出嚟啦亨特拿

美隊真係好勁

Ayi + 美隊有 + x

佢功勞都好大

打強隊防反幾勁
但打大巴陣真係麻麻地

Are you sure?

英超真係比人撞到仆街

今次反美輸哂

pulisic正選啦diu

平安鐘

佐真奴

唔係咁撚負碌 有機會救到

睇蘇馬會唔會爆炸了

頂住呀！！！！

袋狗去左邊

兩件hard core

搵場比美隊、亞衣正選ok?

ZOUMA自爆兩獲都冇出事真係抵羸啦

佐狗係咪有超能力
預判 cls

咁盡

呀衣身位有練過

阿衣最大能力係現到靚位
不過傳射控都麻麻

出james

Rj

邊個話美隊係水貨????

終於換袋

好撚顛真心

Ayi美隊combo

屌 依家換占狗

車仔全格goalll
大大力轟左落去

azp今場好好

痴線換占士

頂埋佢呀喂

咁樣炒波底都楣底入,上天總係眷顧on9 仔

屌你 james換cho啦

除左出波

james

袋狗下半埸去咗邊

仲有球中柱 -6足球

左仔真心好勁

防守好好

RJ

射低少少 網頂都穿

對面又有多個De Jong既

rj

James 個陰真係好撚好笑
佢真係覺得好睇？

仲有享特拿架？

De Jong荷蘭公廁姓

堅持ayi=垃圾
睇撚咗佢好多年
無進步過咁滯

Azp回春

亞衣剛剛離門幾碼都勁射

package黎，所以美隊冇得打正選，因為佢正選既話正選前鋒就要用阿姨

真係消失左
呢條友吹大左啦

豬腦真係成場無得大
覺得今場一開始應該佢取代表阿包咸正選
不過都係馬後炮

養老

唔比占狗

屌你 真係占士 撚伯係咪記錯踢緊歐霸

亞衣又差d

垃圾阿姨

開始獨食

Asus 屌鬼爭食…

一直都係

好緊張

牙衣就算入波都好，都係垃圾

未見過咁撚自私既球員

美隊出咗，袋就冇咗影

如果防守都唔好佢無賣點架啦，又慢，進攻又唔掂

屌你老母又唔傳

上腦了

獨撚到

睇咗好多年阿積士
咁多年都會有個De Jong喺陣中
完全分唔到，個個都金髮白人

咁都有角球

空撚晒都唔畀rj

要美隊助攻先識入波

屌你包輸 爭波爭射

換人防守好出奇咩
唔係嬌魔算好

對面個龍成日都on99咁

佢救左zouma 幾獲

美隊今年食大隻少少，練勁個屎忽

CA真係好撚勁

自從大袋消失左 攻勢就流暢左

牙衣搶美國仔食

撚到對面抽筋

有一下小禁區封到

不過亞衣D射波好行
唔似大袋下下屙尿

唔係搶華碩咩

多謝ajax幫手拖時間

因為全部進攻都左路

同感

呢班右玩角球旗又玩得幾好

佢眼中得美隊

華碩嚟

美國隊長man of the match啦

撚角球旗撚到出神入化

CA啲假身

玩足成分幾鐘角球其

真係抽筋啦

今日mvp 西隊長，美帝 打和啦 super

場波睇美隊出黎果廿幾分鐘就夠

懷疑華碩扮幫人拉筋其實無用力

都唔算搶既係人都知ASUS不射男

寧願屙尿好過飛機

Kovacic好nice

蘇馬一野頂暈自己友 笑撚到我

蘇馬真係出嚟比人笑

賓狗

高狗同美隊兩個D技術好撚細膩

佐仔 2v 2 block 咗

好在上半場打住機睇

成條左路撚狗咁撚

美隊救世界

打人輸品

佐仔休賽果時跟左邊個學野
D防守遮線勁左咁多

做乜鳩呀

其實蘇馬夠唔夠片剪派膠精華？

完！

阿衣可唔可以死撚左去 阻住個地球轉

華錫呢下

咁玩法好驚會傷

完

咁都有得贏

咁都執到3分

3分已袋。

好中意見到azp覺得球證good judge果時俾個手指公！

仆街 高華錫 real 影帝

咁都拎到3分走

柒在食左下波餅

用左4分鐘有多

亞衣下下射波都3格硬ban 一係飛機一係入
Odoi就fitness shot

CLS波

3分

兩場歐聯都係柒下柒下唔知做乜鳩就贏左

zouma

笑撚到我 大力頭槌頂撚暈咗自己友，之後兇尻對面。無撚理過隊友

竟然客勝阿積士，好癲

開心到決賽咁

5格啊屌

對面又鞋頭offside 又中柱

啲中堅可唔可以快啲好翻，唔想睇蘇馬出黎搞笑

實有，場場都兩三下

好似廢老插水咁

好爽
呢場波

拖時間姐

kepa好開心 又cs

咁都有得贏波 仲要CS

真係cls波

都唔知屌唔屌包輸好

反方向拉

咁都有六分

夠剪一套Avengers4咁長

ayi個樣囂張到

咁多後生仔未踢過 興奮都正常既

MOTM 美隊 agree?

以為會輸, Ajax炒華倫3:0

睇左一場好奇怪既波

Kepa好開心，心諗竟然Cleansheet

踢意大利 可以跟大把人學野啦

開季到依家嘅派膠moment 剪埋可能仲長過巴哥啲球王片

上季ajax就輸呢啲意識

-6足球萬歲

勝利11人

感覺上Mount踢得放左

-6 9 ban之鬼

終於講得 蘇馬以佢水準嚟講算踢得唔錯

前面黑雙煞有cs爽過打丁

-6 足球
CA

佢嗰power只可以係99

其實幾好睇
兩隊都快
戰術又係咁轉

其實係要炒三四粒

美隊連續兩場出黎都有料到
咁都要bench

冇人開車區？

希望里爾贏華西

見到kepa咁開心好warm

好彩有var

AJAX 啲解圍波 包晒

除左果球推上去差d奶野，其餘ok

完場班友仔攬埋一舊

Kepa開心到贏左世界杯咁

佐狗啲捕位防守癲到

我都驚燈 等到完場先講

Mvp一定係高華錫 全場攻守不斷跑冇停過 搏腳 推進 傳控 防守全部做齊哂
Tomori同蘇馬一開始滕雞 企番穩就越打越有 Azp都難得有番水準 上半場幾下都靠佢
佩仔突破

比起1415 差好遠

今場阿巴咸點？

華西贏就3隊6分

唔係英撚
其實今場應該早d換odoi

一個正前鋒淨係識大力抽...

撚狗好出多d 鈣

尻下尻下都贏 不過美隊次次sub都做到野 果然ca batman都係最後先出現

下半場好左
上半場食撚屎

6連勝失3球

意大利班大佬教佢防守 學到一半都夠上神枱啦

呢兩場都係咁d埋門質素

屌啦 負碌先無失波唔係佢踢得唔錯
見佢帶波上去果下真係睇到嘔血

要望里爾一陣贏 就穩好多

華西嬴轟
轟嬴ajax
Ajax嬴華西

今場車仔令我諗起馬體成日好似就比人入但最後贏1:0

撚仔呢幾場六十分鐘㩒制㩒得幾好，不過就應該多啲比美隊正選啦

大袋狗垃圾到咁都可以踢87分鐘

Kovacic>barkley

佢同佐今場都好fit

望佢地和最好

支持里爾

負碌足球再現

馬體好似2:1喎

ayi絕殺

健康射，但角度0 旋轉力0

拎左3分出線形勢先好返D
如果拎得1分真心唔樂觀
而家有返小小主導權
要睇下華倫踢成點

譚狗

影帝咩

佐仔就真係沙場老將，睇住你條線路黎封

Ca 應該要正選 不過有時睇佢後備入黎建功都幾爽

係咪破左佢地處

出美隊要出埋阿姨，你點揀

咁買咪sancho

笑到癲

鬼唔知asus勁過條垃圾咩 係asus成日傷先局住用巴閪

咪bin

岩岩換入阿衣先開始睇

贏到就得

岩先見到條黑鳩衝前
我以為Tomori 屌撚哂鬼
宜家先知係蘇馬條柒頭
個心即刻定左

意大利大佬係邦路斯，基亞連尼依d 撚頭

你估仲係以前尼斯達 馬甸尼 簡拿華路咩

山係石頭海係水

真係勁到仆街

佢真係好負碌

所以咪以佢水準囉 爆1，2球正常啦

今年馬體唔同左啦唔似上年成日都妹成場入一球

平時佢哋食開啲咩屎？點解要咁樣作賤自己？

蘇馬都夾硬要搵位讚？

前季多仔進攻組合

開心睇埋干地

佢今日已經少咗派膠

睇咁多次都忍唔住大笑

記得仲係巴卡後腳助攻

同班細仔一樣小勝0:1

高華錫宜家係咪夠體能踢足

兩翼keep住用CA同袋